賣假鞋唔肯賠錢$9500 何其富

各位巴打絲打你地好：
係咁嘅 ，呢位先生 何其富 佢涉嫌賣出三對假的yeezy350 v2 前後收咗我同我朋友9500港元 ，佢都承認咗係假嘅，仲用［賣鞋預咗有風險㗎啦］的藉口逃避賠償 佢真名叫何其富 知佢住荃灣 之前係旺角某一間房甜品返工 ，為咗逃避賠償 轉埋工 電話唔聽 ，在線上都唔覆 ，仲話死都唔會賠償，懇請大家幫忙分享出去 謝謝🙏

有無報警

有 警方留低咗佢資料 叫我報海關

推

你朋友都ON9啦 $9500 , 上IG買
同係淘寶，發現係假！叫人賠錢
九千幾蚊買個教訓，IG SHOP都好信

何其富？
真名

開定個新acc 啦

樓主咁ON9 , 唔怪得被人呃
仲想追番d錢， 蠢到無眼睇

影埋證據上黎

文入面沒有提及證據？

條友個頭做乜撚

Btw樓豬正mk，買耳屎

錢就收左，理撚得你

Btw ig買鞋正on9

我地之前係朋友黎 佢話佢fd係外國訂 所以信咗佢 冇諗過佢連朋友都呃

見你咁慘 幫你推下

所以佢轉埋工啦 等我地搵唔到佢

真係抵死 唔識又要扮潮人

Thx

週經

Hi kelly

樓豬學生妹？

柒

幫推

返幾日ptgf搵返啦

旗袍

OK網絡公審

旗袍妹

我老豆係廠長添呀！
人講你又信 ！豬咁兜
你同你朋友去驗下個腦啦

何其富 富你老母咩個樣咁撚柒
btw成皮野買對鞋 著住佢係咪可以上太空架？

本身應該諗住收山

HYS?

見一場朋友 真係冇諗佢連fd都呃

何其富
好名好名

識埋啲mk fd

一睇第一張圖就知假啦

利申有2對

抵啊 世界上需要你朋友呢啲人 三對9500都信

何其富

笑撚左
有冇諗過佢個名都係假?

當比錢買個教訓,同你講啦,呢個世界就算係你老公都會有機會呃你
下次唔好咁易比人呃啦

所以當係教訓

何其富
何其窮
何其on9

借刀味濃

起身有一對俾左千五 其他都全數俾晒

本

你肯定 人地當你朋友！？？
擺明劏水魚咋
醒醒啦！ 到哩刻仲叫人朋友 無得救

抵撚死啦著yeezy充大頭

咁你依加post上黎想點先

自貼幾張大把人幫

屌你黑紅舊個隻炒緊5k幾6k 9500 3對唔撚識咪學人買啦
個2對都4K-5k一對啦 on9垃圾港女

報海關啦仲等咩

朋友講個信字 樓主正On9

報海關

輸打贏要

黑紅俾左千五佢 仲有兩千未俾 咁佢賣嘅價三對加埋係11500

其他兩對全數8000俾晒

傻b！

叫親KELLY都ON99

連登仔啲焦點

柒左仲要連登搞返人
十足十樓主個名一樣
自己反省下點解仲要IG買先啦

唔錯

下次小心d啦

同電騙有咩分別？
就黎變日經
仲係Ig買鞋就抵比人呃啦

明白

抵撚死
本身$9500買左3對yeezy出去威威你咪有賺囉

研究顯示著潮野既人，每5個就有一個係會呃人錢，有一個就係比佢呃。剩返雪個先係正常途徑搵錢再用正常途徑去買潮野

IG買鞋真係好撚ON9既事 跟本弱智先會IG買鞋

都買左照著住先啦

咪就係

樓主

你朋友真係on9 其實係未樓主你自己
9500 都買 仲要ig shop

推下啦 賣假野正仆街

應該$5000 一對放番出去
睇下有無人比你更弱智

唔係Ig shop 買 係佢幫我訂

真係好on9 幾多uk5.5/5? 呢2個貴多1k-2k

On9
何來5k一對
上D 波鞋group 睇下先啦屌人
4k都未必有人要

人人有功練你都信
唔呃你呃邊個啊
Btw推到mk仆街

On9 舊個隻你搵到4k買到
我送比你又點話

見你咁慘幫你推推

早啲訓la，聽日要返學

你可能係佢個妹

何其on9

2000 Q

樓主幾正

好名好名

紅黑真係有5k喎

on9仔

幾千蚊買對鞋

多謝

樓主係咪中大醫科個系花

只能說樓主太on9

屌你 你識唔識分新同舊？
唔識分沖出嚟？

樓主 想認識
btw今日見到有個呀嬸都着紅黑個對唔知真定高仿
如果高仿真係俾佢呃到 睇落去起碼唔似假先

識埋啲垃圾mk
抵你傻人呃的

2手都5k

其實真係唔明d人肯俾5000蚊買對鞋係咩心態，着兩着都殘架啦，淺色既又易整污糟，而家仲要俾人呃買左假野

豬兜

樓主讀cu medic

有錢嘅 10萬買一對你都吹佢唔脹 人地當散紙
係呢啲on9貪平買左假鞋上黎嘈

IG shop都好信
自己on9完仲想上黎搵幫手 自貼腳先啦

佢個頭咁撚柒一認就認到

樓主我想同你做愛

屌咩料
成日自己柒左就上黎搵連登仔埋單幫手
搞到一個二個當連登差館
同人爭執呀傾唔掂數呀d私人野乜都方上黎
你話條友好無良咁呃你老母三十萬就話姐
屌你on99喺ig shop買錯野咁on9都放上黎
唔係話條友啱
不過真係好小事同傻嘅都唔會喺ig買咁貴野
咁就想r連登仔幫你手
咁大個人自己搞掂啦

網上買鞋冇得check 無錯係預左有呢個風險
但唔代表賣假野冇問題

其實點分真假？

中學生9k買鞋

V2 三對賣11500都信
上網做下功課先啦妹妹

抵撚死

咁旗袍絲打你報左海關未

仲未有人講樓主讀中大medic

樓主衰在係呢到開post

呢對叫Bred，樓主個對先叫黑紅。返去做下功課先啦。

應該唔係本人 ? 佢ig係另一張相

第一張圖啲字印到頭搖又尾擺

痴線, 5千買波鞋已經ON9
仲要5千買假鞋

何其富

咁都有文盲

幫你推一推啦

買依d on9鞋已經on9, 仲要follow埋咩tip網
擺明係d想不勞而獲,輸打贏要嘅冇腦廢青
9500算早d買個教訓,咪遲d奶大獲野仲仆街

人如其名

agger
自己貪平又死蠢俾人昆怪得邊個
當連登係法庭咩 有咩自己報警搵律師告佢囉

小學同學
乜搞成咁

屌你＄9500想買三對Yeezy 係唔係傻撚咗
仲要係ig買

9500三對 醒下啦

旗袍妹妹好撚正啊
我出10萬

Bred要咩碼？
我仲有貨，yeezysupply 貨

11500 三對你都夠膽買

Yeezysupply 冇單？

樓主幾錢

除非我眼殘

對鞋點解咁貴 又唔係好靚。唔通好好著？

Yeezysupply 邊會有單嫁

做我條女 比一皮你

同人買左對zebra佢又係ys買 冇單好難驗

巴打你咁搞笑，買鞋唔係驗鞋，走去想驗單

推到仆街死

好撚正啊驕

好似幾靚
幫你推推啦
下次唔好咁戇鳩喇

樓豬more

樓主個username好岩你

一個願打一個願挨 怪邊個

何其富

之係發記糖水見過佢，染到個7頭5顏6色咁撚樣

一樣幾多電都好，都會開低電量模式

應該全職騙子
名應該都怕
樣都可能易容術

偷圖做icon

幫你推 好想睇到騙子最後仆街含家產

Fake acc

咁出名連燈仔都認唔倒

樓主pm我 我幫你係英國買 收你3000

利申英國jj

300磅買咩啊？屎忽啊？

係咪先達隔離個邊果間韓國甜品鋪？
之前食見到個mk個頭好似佢咁

你又想要？ pm我 2500賣比ching

有意我得唔得

已經好多例子ig shop賣假野啦
又難追
點解仲會有人幫襯？

抵死啦

Sor原來你假膠

Yeezy supply is fake

［賣鞋預咗有風險㗎啦］

啱呀用返連登仔最鍾意嗰句野玩返你

中學生畀心機溫書罷啦 錢都未識搵就先使未來錢 $9500 我係你老母真係嘔血呀

$9500買到3對都當真

分別就係主動去比人呃

佢老豆係咪叫何以見德

咁樣衰既鞋都5000.......

交收果陣冇驗清楚？ 如無意外就追唔返，當買過教訓。ig shop都好信

佢講得冇錯，上ig買鞋就有風險
你叫雞唔戴套中左招又屌鳩隻雞?

$9500 3對垃圾鞋都買
咁有錢就當買個教訓啦

樓主你自己都唔好得去邊啦
咪一鳩樣mk

又想扮潮又要貪平 樓豬好撚蠢
9500返上大陸買到成打返黎

而家d fashion
我識條...

12000買哩三對都有機，但9500就....

冇可能 女裝再貴成k

Yeezysupply 當yeezysupplyz?

成班友blame the victim
講到ig shop賣假貨係老逢咁 同埋內文睇都唔睇就話ig shop
樓主係比朋友呃 唔係ig shop

哈 抵撚死 當買個教訓啦

報海關啦

樓主係on9
但呃人嗰個就無唔啱？

連登仔d logic真係亂9咁黎

買鞋唔識面交

咁都叫mk
死毒撚

哦 係咪係旺角發記糖水做？ 有次去食糖水好似見過呢位柒頭

屌你on9仔

陪我訓晚 條數幫你頂左佢

對鞋真係好撚樣衰

雖然樓豬係戇鳩
但都唔可以放過賣假鞋嘅仆街

認同